請將此post 移交政事台

本土港獨狗要年年屌、月月屌、日日屌

此post 乃辱罵港獨政治取向內容，與時事無關